[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (115) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

表白樓主

豬突屎

下？ 我睇咗啲咩？

幾撚時foul Judas

odi走啦

ben

狙擊list：
Timo 契毛（臭格牛屎MK）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差版董驃）
陳嘉茵（Dancer）
班長（造星金城武）

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州性器）
Odiu
容海恩
右雨（亞姐😊）
Manson（大家接受現實）
牙ben（大家再度接受現實）
固定軒（大家三度接受現實，但好似唔係自己管理）

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）
泰倫斯（怨婦弟終於落去幫兄揸咪團聚）
Polly （唱歌版屯門公路）
旨呈（厹）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）

祝福sing sing travis buber

腳喔

哇屌odiu

二汶心諗，下一round可唔可以又丟judas出去

Benben

屌odiu

11:26

豬突 呢種叫唔叫運氣

下rd 希望收到judas 皮

我老友一齊睇 講：對撚住班同事幾年 佢地走都未撚喊啦 喊乜鳩呀

屌你

牙醫非gay confirmed

odi

team b 啲人喊乜姐
已經好僥倖俾你留多左陣 仲想點

血

我地翻屋企 好無阿

Team Bitch成班西女人

我心諗咁快完既仆街

牙Ben做乜喊

雖然A真係好啲，但好想Judas走呀屌

嘩黃真真

odiu

BenBen喊到咁

Bye bye粉紅頭
返去湊仔
祝福

新po表白benben

odiu咁多近鏡

odiu呢個look好似八婆

哇屌丁悅個素顏樣

仲有4rd 機會
好難唔死

臨尾啲鏡頭比晒嘉莉
膠都費事派

黃真真副嘴面好撚閪

Bye bye 粉紅頭

牙ben喊都咁cute

odiu躝未

希望係odi自暴其醜！

Odiu走未？

熱烈恭賀粉紅頭 你可以返去busking唱chorus啦

牙醫高質 有主見 冇痴黃真真俾一樣評語
果然係高材生

預告邊個訓喺地喊？

真

你地打贏左星座撚先算

B組啲垃圾又真係要清

預告牙醫個樣好唔gur咁

牙ben

希望豬突走！！！！

好空虛

有邊個look唔八婆

每round kp都喊

冇taste閪人

成日大頭Odiu 我屌 想嘔

比卡
整張benben嘅好無

幾時唔八婆過

其實如果第一人冇事
但比到第五組既時候第五人foul左
咁導師最想foul既第一個咪反而淘汰唔到

Judas:

後面個兩個字刪左去啦
改成
收皮

未開始已經Feel到B組啲臭閪味

好撚醜

唔係每組交五個人咩
佢安全啦

Feel到今round
連登會係咁屌黃真真

邵美君今集係咪冇comment過

一陣仲要睇佢評酒

預告講到b組咁勁，應該都a組贏

一時間認唔到佢 諗左陣乜水

X2

係 好撚醜

Ben d 牙好黃

心痛

唔得

下

想要星座撚

平均十五分鐘一個post

再睇返佢ig d假相

對比黃真真啲cm幾垃圾

隔離5日仲係一個post

想知咁第2round係咪都係首選踢走豬突？定揀第2個人

b組啲八婆格真係搞唔撚掂

唔喊邊有鏡頭，娛樂圈既嘢我哋邊識啊

好似係

希望b組輸多過3round
太多垃圾清唔走
Odiu 班長 鳩毛

佢好撚似黃心穎

BenBen應該整親

下
唔係第一未死就永續咩

仲要要話外國都係咁

睇完呢2 round 對alina 有改觀喎
起碼真係為個表演好

集氣

屌你，評酒係佢啊妹呀

黃真真
《女人那話兒》 (2001年)
《女人那話兒：男人這東西》
《六樓后座》 (2003年)
《六壯士》 (2004年)
《見習黑玫瑰》 (2004年)
《女人本色》 (2007年)
《六樓后座2家屬謝禮》 (2008年)
《分手說愛你》 (2010年)
《抱抱俏佳人》 (2010年)
《傾城之淚》 (2011年)
《被偷走的那五年》 (2013年)
《閨蜜》 (2014年)
《消失的愛人》 (2016年)
《閨蜜2》 (2018年)

Judas錫你。。。好羨慕

係咪odiu自曝其醜

抵撚死啦粉紅頭
你求仁得仁喇宜家

好似點都跟排序？

卡文心諗:又要同Odi一齊做野

佢之前好似有講話busking搵得仲多

本身係八婆

牙醫狠狠地摑左黃真真一巴

in豬突we thrust
幾時跳blackpink呀

呢條老女人有咩咁巴閉
完全唔想聽佢評

叫返miss chan chan返黎喇，得佢有資格坐中間

同問

我都希望

應該太廢啲cm cut哂

盲都要洗眼

表白Ben Ben
下集做咩喊喊

我都想同牙ben講：乖啦 我地一齊返屋企

驚佢唔撚走咋

追擊藍絲Alina

佢邊個look唔八婆？

痴孖筋

好過釗峰俾啲comment

女權撚

女權
覺得女人唔應該賣弄性感

個死亡名單解釋到1999

鏡頭一影b組喊就覺得好虛偽

希望永續豬突

邵美君，香港著名舞台劇演員；風車草劇團創辦人之一，與梁祖堯、湯駿業於2003年創辦風車草劇團，任職藝術總監及演員。 邵美君曾就讀沙田蘇浙公學，香港演藝學院戲劇學院高級文憑課程1999年畢業生，主修表演。 曾在「香港舞台劇獎」三度奪得最佳女主角獎，及五度獲得最佳女配角獎。2003年她跟湯駿業、梁祖堯創辦「風車草劇團」。

上一round應該要黎啦
舞台劇對決

好似跟次序，豬突一定第一個走

唔洗驚 遲早走 俾佢留多集坐下都得嘅

最好啦
自己上輪六個名額又唔foul
換sing sing入女團都會好睇

How you like that

唔抵得人sexy得起咁

笑死

大家係時候要了解下一啲concept
Diva式表演最大嘅觀眾群並唔係女性
係Gays呀

我估應該會換排第2個個

唔要呀

佢幾撚肥

你講嗰三個都唔會係list

佢好慘 成日都比人逼住佢地一組

佢拍啲戲好爛

黃真真已經好out 了

唔好啦

佢出聲應該都會幾中同屌得好狠

咁藍不了

重有野做？

真心ON9
咩頭5
原來每RD 重刷
咁就唔好講咩排名啦
誤導觀眾以為第一未FOUL走就永續

個賽制有啲鳩
排第一要foul果名額 唔係一路延落去第二輪嘅咩

佢拍慣女人戲，但係對住性感女人又唔多like

分手說愛你係最後一套比較OK嘅

係backpain

咁a組好難會贏曬五個比賽架喎
佢係咪走硬

俾d風度啦
都走啦

Ben Ben

如果決賽要投票
我決定投mischa

a組蠃
2汶好失望咁
咁好心上round就foul judas啦

咁猛料

個排名解讀係永續
但好似每RD揀人

虐待樂仔

但好正想屌

講真d gays係勁鐘意呢d

二汶擺明造鳩佢

點解啲劇名咁支那style

似賀錦麗多啲

真係 講兩隻字係咪就等於藍絲 自己諗

愈拍愈不知所謂
都係臭閪

好似唔係藍嚟 有repost新聞屌政府

女權都可以主張身體自主同性自主

每round重刷咁on9？

咪第一個坐到佢嗰組輸先會比人foul，第一個foul左先到第二個，順住

屌佢啦 搵隊咁勁嘅救佢
懷疑Judas係二汶契仔黎 foul極都唔會foul到佢

屌開豬西?

Manson玩慣4p未撚驚過

屌講還講

佢應該唔差wor

其實有幾難明個賽制?

benben

班B組咁多老鼠屎
俾我教都辛苦到喊啦

原來係姊妹但我幾中意詩詩喎

屌，點解踢左星星走禽晚應該踢豬突

但阿phi喺隔離個尷尬笑樣好似想話:屌你啦 扮哂嘢

KP對Jojo
呀dee同邵美君做評判

b組唔輸，又係二汶輸哂既話，咁落去唔洗玩，滅組

Mischa 屌打

有咩問題佢又唔係拍喜愛夜蒲

原來係
仲以為JUDAS 仲有4RD可以收佢皮
依家永續了
難怪話佢入LAST 10

呢round係清垃圾用

祈禱 A組輸一次就搞掂

可摸耳用返有牙ben

根本屈藍

劇組根本突登請黃真真攞noise 講真我嫌佢踩得唔夠

被偷走的那五年都好睇既

仲諗著睇豬das坐多場等foul

固定真係好睇好多

星期一先品酒丫

除非5組贏曬

永續董驃

淨係唱無力感
已經知佢政見同其他明星唔同

佢整親

希望KP唔好亂foul人

即係肉隨砧板上 好慘

qq

又loop返Alina係藍屍
最多咪話佢反侵黑心
佢IG仲有好多FreeHK同StandwithHK tag

Zeno bb

好似幾好睇

我屌你呀你睇開屎

屌 都唔差
個show本身已經無乜靚女

曾經有前輩同我講
所有女歌手都要受Gay歡迎先可以成為天后

望住cy一個人都想喊啦

唉嬲

可以

我都係咁get但越講越似係逐round換人 好亂

但又見佢有post係落tag freehk, bewater同standwithhongkong嘅

咩cctvb？

Agger 豬das應該要繼續坐！

個死亡名單會 refresh

骨折？

討論下啫又冇叫你答
香港人真係好大壓力要周圍吠

起碼要請旦哥果啲啦

chu fun e似觀眾多過評判
牙醫都算係咁 有驚喜

每組每輪要交一個名額
佢應該安全

We thrust

應該聽日果集就收皮
今集係彭導私怨想收粉紅狗皮姐

可以諗定b組要foul邊5個啦

[img]

死喇 Ben又街舞 楊0又護旗 Alina又藍 好驚雲b都是藍的

牙醫都得
真真走啦屌

笑得勁樣衰

鏗鏗好正

有人話豬突係20強
A組橫掃都幾好睇

有冇人同我一樣望住朱薰以為係楊千嬅

甩骹？

嗚 牙Ben做咩喊

用哩個表白樂仔

係正視聽

即係免疫左

自己親手揀左班kam友翻黎

佢唔開聲真心係幾好睇嘅

可能佢d眼淚係為自己而流

牙cloud面試跳舞跳支那歌

姐係豬突聽晚要繼續坐？

咁給10年後的我
一定贏硬

黃既侵hater都大把會咁講啦
係咪出盡力3hk都比唔上兩隻字

牙醫comment高質

啲9up既人係咪打手

係咪覺得sexy啲又物化女性 女權撚？

其實有好多女權同LGBT嘅人都係黃但反侵

KP應該真係清瘀血

好正常，思路清晰

而家個問題話系賽制解釋得唔清楚

[size=4]每round重新揀過人[/size =4]....好似係

但再之前嘅post有人cap到佢係黃

所以究竟佢黃定藍
有冇人知

好似仲未有野證明到Alina藍喎

呢單我會理解為佢笑返美國人當初唔戴罩同just a flu
但落得果d tag仲要冇delete post一定唔會係藍先

我！

唔係啦 no.1走左咪no.2上 有幾難明

佢揀個時覺得係靚牌嚟㗎

黃真真好撚娘，同miss chanchan差幾皮

唔好諗啦

仲有4RD 二汶花式撚狗

好似 肥版人瑞

排個咁撚樣嘅表演比佢地
仲要粉紅頭自己上去表演
即係叫佢自殺

Alina係咪藍屍蝨乸？ 係就唔鳩丁佢!

咪又搞jj 事件2.0

班長鐵膽

有冇證據先

要橫掃啦
上一輪無啦啦犧牲左六個 唔使還？

可唔可以每輪都揀佢

明明頭先頭先KP講咗句 「你自己救自己 其他人都要救佢」

原來會重刷架

星星無嗰種sexy味

直頭ON9
解析到1999咁

呢度全部怨婦唔會同你講道理
只要唔中意講咩都會信

後段大暴走都好睇？

點解以前好樣啲 依家個樣咁

下集牌面都係鍾意A

第一集開始已經係咁，每集爆4個post

以前honey bees都一堆支那歌

頂misha啦
alina瘦左d

我唔鐘意Alina都唔想屈藍

好撚得意
左望右望

屌 炒車

如果係就好

係，自己都有frd係咁
就咁抽一個屌侵po出黎睇落係勁藍
但成個運動做左好多事

拉大對眼 碎料啫

頭先二汶都話幾中意Judas
擺佢出黎同佢講既野背道而馳嘛

所以下個就到樹mami

黃真真條老女人比牙醫串到冇聲出
果下真係好撚心涼
佢一定係冇聽過原唱
夠膽死講太性感 冇完整性

黃珍珍聽完佢講仲要轉風向

A組表演有無人cap圖上嚟

係咪日日都要LOOP邊個邊個係藍

造星2 JJ

補圖

有冇人cap今集林二汶扮黑魔后

咁sexy Ben會唔會怕醜

唔通judas有

成個list最好睇係前期果幾部
真係愈拍愈差

Cap到咁低清

Zero benben cp

屌 d反侵識撚美國野咩
聽人講就跟住盲反

睇嚟都係

你睇返乜鳩閨蜜 有比較就會覺得呢套唔算差了

嚇親佢了

閨蜜2
係我睇過最爛既片頭幾位

樹打手

我都仲係唔明
每round交新一個人定永續

你估個個chok巴，直接片源cut

下，我以為其他人係講佢同組喎

我ben淨係會扮怕醜

live post勁多 過多半個鐘個post又可以安靜討論返

私怨都咁出面
如果每round都想foul應該趁上一輪踢

一開始以為牙醫會係最鳩嗰個
點知

Zeno定Zero定both?

每round轉

永續先好玩
每RD揀唔明有咩意義

有無人知sing sing ig

牙醫評論中肯直接駁尻黃真真
黃真真好尻

黃架喎 區選叫人投票喎

佢唔鍾意trump 同 佢喺香港既政見其實兩回事
係啲on9仔將反侵同藍劃上等號姐

我喺剪接房用手機影 sor

起碼唔會成日做一字馬

唔怪得許廷鏗咁鐘意

董驃變咗有免死金牌？

推好好笑

聽日就會開估

上round谷sir同mcc兩個都有料坐中間 呢round

阻止/抑制女性對自己身體同性需求嘅表達咁先係父權啦係咪

兩個interpretation嚟
唔好劃一曬feminism就係你諗咁樣

咁我哋要休息下先

個個都讚 佢即補多句

下一集又再loop過 大量打手抹黑洗白

係
721 831 後仲係藍嘅唔撚係人

特登整到懶係複雜 點知自己又講唔翻個賽制出黎

反侵on9呢個就另一回事啦
但無理由咁就話係藍囉

吹咩

不過岩岩二汶個失望反應真係好真實好正

方方同dancer見面尷唔尷尬

無撚有錯

呀ben又同雲坐

係囉，因間贏round 1,2,3,4 輸 5， 咁名單第5位咪好唔抵

Mcc都小鳩 咩表演要有力
要唔計私人感情

董標隻廢

我可以

以節目角度 似係永續喎 咁先夠仆街

想睇black pink 豬das 唱 lovesick girl please 護士服please

唔係排左1-5 由第一開始foul?
Foul左第1就第2坐落去，應該唔會每round轉

Benben嘟嘴

都係
還Alina一個清白

Gay icon

估唔到牙醫咁夠膽講相反意見
黃真真唔鐘意okay既
只係冇比到D好實在既意見
比人感覺係純粹佢唔鐘意人太性感

個look好好笑

Cfu好撚重口味

佢點會鳩做得牙醫

唔同持份者為自己利益就有唔同立場嫁啦
係我地呢D small potato層面先咁一面倒

好煩

唔好啦，好鍾意Benben

Zeno係同anson lo 㗎

好撚兒戲

有名你叫 後庭鏗

Odi 隻腳想奶

又話今晚live 仲未有

冇人cap咪你cap囉

Post IG可以P圖
電視點P啊

始終讀過下書
有獨立思想都好正常

唔想知呀

Benb ho qq

係一直都係佢，根本佢係死梗

咁樣出得post都屈人係藍

好撚廢就真，又接受唔到新野又牆頭草

仲有鳩毛

咁豬DAS呢

有冇人cap低

牙醫ho ball

二汶自己捉蟲
搵隊咁堅去救Judas
KP就識暗黑
反正佢都唔想要Candy
而Candy ig都無貼過同KP的單獨合照

Kp食髓知味係敗筆

最簡單
First In First Out concept

留言狂屌timo

豬突個頭好mk

第一順位就係foul左佢先到下個，佢係死梗

咁我都係想話P IG啫
你PO呢張都差好撚遠囉

牙Ben bb 要加油下一round

不過都算佢夠貫徹
好過前兩round啲系評判
扮撚哂感動 交足戲
最後同我揀B
真係好撚有驚喜啊屌你老母

咁都可以屈佢藍連登仔真係超乎我想像

呢個賽制好玩
仲有幾集撚JUDAS

應該佢有haters有心誤導
由佢出場到而家屈左幾多次
呢到又幫佢澄清左幾多次
次次都係果張圖

駁唔到

啲diva真係好受gaylo 歡迎

星期日維園+旺角火車橋大撚把添

老老柒柒我懷疑佢哋要就個電視尺度
搞到咁造型咁柒
反而有少少兩頭唔到岸
可以再sexy啲都得
一定仲好睇

似有人想做9佢多啲 咁都屈得

其實剩返落嚟round round都比A贏又好似唔係無可能
Team A好似得一位瘀血

牙醫有需要比面黃真真咩

今round幫kp去下啲瘀血啱嫁啦

都係嗰句 今日件衫好似阿婆底衫

但代表集集見到佢

大家都係屎 何必比較邊舊臭啲

佢評a team個陣二汶反咗一下白眼

二蚊一路唔foul佢就係等今日

真 同TB最中意西裝一樣

以後拍手gif唔使用joker

又要貼返呢條片

牙醫好野

呢一round d評判好左
好過廢Tim

小精玲

手都軟

你唔用呀婆色已經得啦

其他兩個唔掂嘛
Dancer好大份

點解尷尬？

頭先臨尾已經話救到，即係話佢安全

屌都費時

本身仲以為Odiu會係死亡list第一位
不過唔緊要 Candy走咗下個都應該到佢

經過上年JJ事件
由頭畀人屈藍到決賽
我就保持距離

唱天堂鳥都唔唱Mirrorq

但佢應該入左廿強

屌成個沈旭暉咁

表演次序要預早交
死亡名單應該當日先知
所以二汶都估唔到啦
但聽旁白似係judas係永續no.1喎

二汶剩低果d隊隊都堅

呢句真
佢自己都好少拍戲

啱啱預告係咪豆+毛+ny?

洗洗牙會好D

係 隻色搞唔掂

朱fun 都係一個姣西

預告係度狂sell
契豆契毛

成個FEEL勁似著銅心口罩上身

其實等ViuTV post重溫上網都清啦 我通常都係咁cap圖都好清

成品A

成品B

漂牙

係唔係驚過唔到電視尺度

林二：我想A組都入晒十強

代表淨低嗰個係Judas

班長 我當初諗佢第一個

其實都有可能 team a留得低都係精英
最廢嗰個judas有cloud carry

所以牙醫

方方串過佢

黃真真條女權撚

Odiu應該係下個

做開導演應該好有主見先啱
唔洗補飛架喎

係 男團？ 照咗鏡未

Dancer開緊live 有冇人一齊入去打個招呼

點解預告唔係出岩岩片尾個2隊...

屌

電視尺度係唔會理你用咩色
除非你透明

屌真係似

但每隊要交五個人
睇黎Judas安全

好confusing
但我都估係換人

保judas大行動

jojo

護旗手杨甯唔好教壞Ben Ben

祖

究竟全盛時期嘅judas可以似幾多個人

我愛牙醫 ！

要key judas頭

都話佢地有路架啦
牙ben偽毒

頭先見到個預告
朱薰對住下組出場嘅男團完全係發春樣出哂水咁
應該有三個人見到其中一個係契豆 另外兩個睇唔清楚

排舞師ig

傾波

葦璇ig live講左會keep住係judas

咁黃妍呢

踢走judas靠佢地

ny同毛

捧到傻 咁judas咪要死

永續

下個估cy

1. 維園+火車橋賓賓
2. 沈旭輝

其實幾慘

係咪終於有得聽佢哋唱歌

cute到癲咗

Fuck

yeah!!!!!!!

3. 董驃

固定嬲

judas應該安全

名單1-5號第一round前已交, 而家大家唔肯定係
1. 1號係永續, 直到自己組輸先2號頂上
2. 第一round自己組贏咁1號就安全, 第二round轉2號坐

但我聽旁白同KP講既語氣就似係1果種, 唔肯定

以牙醫今時今日既身份地位鍾意講咩都得啦
呢幾年做自己既音樂 做自己想做既野 有自己既牙醫診所 人生贏家

泰倫斯同Mark一齊fb live

粉紅頭自己開live既?比人杯?

想後入mischa

如果唔係點生兩個

飲日見到之前team B foul走的mark
在中環Zara 返工
真係好細個，但靚仔既

有冇link

Umm好想問下佢叫zero jai係咪因為佢真係0仔no offence 純粹見佢下面又有第二個名好奇問下

我就唔信0:5

Ben應該好質疑豬突屎咁講 但唔敢開佢波先食嘟嘴

B組四個應該係咁
右雨 odi 班長 呀丁/馬拉雞

咁好睇

原本中間你邊個

個個評判都紅 得佢藍就知佢
.
.
.
.

無sense 啦！

好正喎，咁都叫大份

有豆 豬das898

怨弟冇化妝都幾樣衰

怨弟拋棄怨兄

我估odi

屈晒小小愛上左佢

而家應該係2
因為

好大個肚腩

應該係ig名掛純粹

Pin 啦
垃圾viu 講到個賽制1999
正撚屎廢柴

有冇mischa 愛好者
揮個手

其實真係P得有啲過分
睇完電視同睇呢張圖真係認唔到

做到原唱咁可能收投訴唔出得街

大家鐘意就買佢新碟啦

上年叱咤差佢一個男金啦

我都覺得係1

都好過釗峰喊撚完禁藍

究竟閪毛輸定foul 豬突屎好
唔想再比閪毛贏
但係又好想foul judas

再post多次 我認真覺得好似

係電視睇 有鏡頭轉位
A組真係超班好睇

現場一定冇呢個效果
牙醫真心講得好好
好有料

首新歌好好聽

可能BenBen果組好勁呢

係造星3厹

個頭髮

KP真係好撚悶
上一round巳經聽左呢5條女唱歌唱左2 round
仲要唔好聽 今次仲要再黎多round

佢做sales?

屌佢老母 隻死tb 真係好撚柒樣衰

想睇佢頭4round都無事 次次出嚟比人撚
然後第5round輸

上年停左一年 如果有一定係佢

咁 Judas 驚足幾場show

二汶？
二汶一定好想屌呢四條女

咩名堂

因為籮 腳 決定投佢一票
但無聽新歌

今年補返

改名做鏗嬲炎

Yes 今天lunch time 見到

好正 佢一唱 嘩震住個場

佢唔好彩
今年彈左林家謙出黎

1呀, dancer live confirmed係一直judas坐

好撚爽
觀眾福音

Trekkerz出黎嗰陣睇佢到依家
終於有人討論佢

想j死我咩

林家謙唔驚啦

仲有似董鏢
可以同欣宜拍富貴逼人2020

好撚爽

但睇落2好似公平啲

Me
我覺得佢只差一首爆紅嘅歌

因為想整走candy

有無人有mishy 強尼gif 搵左好多個post都無

挑戰唔到啦 反而Eason無啦啦出新歌

上年邊有停叱吒
舊年男金係張敬軒

冇停喎 冇現場頒獎咋

Dancer望多幾望真係幾正

死tb無撚用！

等我呵返

識玩 場場出黎坐係度睇 睇完出黎搭膊頭 最後先輸

冇人理佢啦 如果903比佢會比人屌死

我做咩要比風度佢

但會好撚多鏡頭

明明eason 首歌都係林家謙作品黎

任何一個俾佢都唔得啦 呢幾年番大陸挖金 今年無得番先出新歌

Alina呢個look又幾正 個鼻好似自然返

咁搞法狙擊list就嚟加黃真真個名上去

二汶比d 火黎
玩暗黑兵法,唔好輸比彭導

希望啦

以前係唔知點解好難認

造星初頭心諗個名好熟
最後發現原來手機playlist一直有佢既歌

素顏

林家謙一直係幕後都好出名係今年連幕前都彈起埋

又好似係 係咪佢出左好多隻碟果年
因為903 1月1頒我成日搞唔清D年份

A 唔會咁樣反cup foul 返b 10 個咁癲掛

呢個排舞師排親都係咁淫

Round round 都要有d 廢到癲既評判

係呀, 根本要轉組

今年還今年還

牙醫出咗《拾》

之前男嘅太露都畀男觀眾鬧鴨show/鴨王
女team再sexy啲又咪畀女觀眾鬧
邊面sexy都係異性like同性狂插㗎啦
viu肯定要就下平衡下

20強無小組對決 正路要俾b組清垃圾

佢係廢加乞人憎 要狙擊

Mark搭實佢膊頭

viu做得出啦絕對

大分點都要贏 即係坐底都8：2

上年已經做幕前
上年新力軍金獎

咁咪真係5比0咁癲

冇現場頒獎 我淨係記得有錄定既唱歌片段
之後小明RB飲住酒攞獎

A淨低都係勁 最廢嘅judas有cloud carry

今個表演好感度上升左
一開聲diva咁

廢禮都冇份入list啦
評判大家自行狙擊

我想讚多次
A個表演真係好好睇
岩岩又睇左一次

呀mark 跳舞好charm

我指張敬軒
牙醫我一直支持 買齊

二汶上一ROUND 連應該FOUL 嘅都FOUL 埋
A TEAM 無乜人會輸

認同

我睇左一次就夠quota 聽日再睇

投票就黃？咁廢老都有投

好想佢紅一開聲好正
不過想佢染返個頭做一隻色練舞個shot放曬頭髮好睇咗

小明rb 係live
男女歌手 新力軍係錄

第一round: 厹Ironman+腳膠Joey
第二round:梁文禮+Tim廢up呃show錢
今round係feel到黃真真好閪

.......張敬軒對上一隻碟係Senses Inherited......
2018.......

佢都冇出場啦仲會無啦啦send出嚟咩

呢隻死狗公

評判都狙擊煩唔煩d呀

A team而家除左豬突屎其他真係件件都好過B

你嘅邏輯咁藍嘅都會講stand with hk?

A組既團結好令人感動

最後條片一啖砂糖一啖屎

死番出去啦

9:1
咁咪兩組都10個人

我估容海恩同John都應該係個list頭5
佢講明要班人獨當一面
呢11個最唔得既就係佢地同Judas
唔信A會5:0所以應該點都foul 1-2個掛

應該係化妝 佢素顏幾好睇

咪覆啦 見一個block一個算

咁起碼佢唔係喊左但投藍

zeno 跳得仲女人過豬突屎

牙ben好慘 比judas個西磨

因為我記得有年佢比人屌 隔一排出一隻歌 屈播放率攞獎

估唔到男刀削永續到依家

有啲吳美珩feel

想睇自己睇暖男重播啦

好qq啊

咁識玩走都mark 定d 貨友誼波

覺得今次啲歌係唔算好佢哋嘅年代 所以咁冇feel

Manson bb好得意

右手面條腿好l 粗

做咩要post出黎 好不安

彭導雙贏
可以試陣又可以私怨清走d 廢柴老鼠屎

淡妝算好好啦

A組 真係個個都咁可愛
咁得人鐘意

今晚幾個post全部都狙擊董驃一個

未睇過佢嘅戲
但睇完今晚佢嘅 CM
都興幸無睇過

淨係聽佢講嘢
都知無腦

同KP爭好遠⋯
唔同level ....

冇聽錯啲歌應該係由好舊一路唱到上年嘅最後的信仰做結尾

本身就廢跟本就唔洗試都會輸

A組最撚閪係佢架啦

話曬都翠絲

想屌

屌你老母 咪再post 件垃圾出黎啦 陰陽屎忽鬼

係 所有歌都係女歌手 同由80年代唱到而家

一日唔跳backpain一日都會見到

編曲差，一定唔會好聽

lmao cloud 好q
manson心諗碎料啦

但其實唱得幾好都鬥唔過A組咁有power既演出

不要再說了

我覺得宜家係acceptable
不過係配色問題啫
今年佢哋好似無stylist
全部都要自己搵衫襯衫
我見dylis之前有條片係幾個人去美之搵衫

太多歌太散 集中5,6首夾既會好D

Feel到選曲同編排係有心思嘅
不過咁短時間要觀眾接收咁多嘢可能消化唔切

講真
b今集抵輸啦
翻炒冷飯
仲要今次大雜燴medley

最尾訓低扮容海恩嗰個邊位

Zero個feel好少女

我都想講

決一不可

5:0咁勁？即係呢round foul 10個都係b組

梁文禮評語真係好廢

個Tim俾人cut到我直頭唔記得有呢一個評判存在

Alina呢兩round拎番唔少人氣

依個年代冇人會鍾意十二分十二串，成件事錯咗
唱功幾好都冇用

真 聽到我好似估歌仔咁

話晒佢都幾多億身家

foul左10個都只係11:9
本身就foul A foul得太多

其實真係好撚正
俾d 心機表演啦

is awesome

1 到有公平既地方 就係導師可以揀走最差既人 輸左就只會輸最差個一個先

十分十二串每隻歌長過佢地呢個
呢個散到勁歌金曲咁 一首得1,2句

都好合理 b組多人咁多 a組得返所謂精英

咪又係豬突

因為咁多歌 每首歌太短 都未投入到就已經下一首

原來Jojo編 啱怪得知啱哂牙醫

厹咩啫，你幾可見有錢仔玩女人係會俾人叫厹

後入果陣最響

真係咁？？

弱弱一問請問有冇10強劇透

Ben又cap帽

tim每次既評語都係好有energy
禮禮就成日離題

Zero比豬突屎仲靚女

唔好睇啦 睇左好冇癮架

利伸睇左

仲有啲轉駁位好硬

覺得佢還好 不過實力仲未夠

唱歌

唔知佢地有咩搞作呢

屌你係到都見到你

淡妝/素顏好睇d同後生d
濃妝反而睇落好老

所以話，邊可能唔係有劇本，激起民憤之後又平息返，最後變返兩組差唔多人，又夠noise，viutv真係贏晒

訪問

Benben牙cloud

靚喎

即係第五個safe ?

唔知佢地今ROUND有無ITEM一齊做呢

之前真係有人咁諗

玩臭鳩猁劇本

仲要ig個個寫保豬大行動，全部都知咩料啦

班女無一個有星味
唱歌好聽我唔洗聽佢地唱啦
寧願睇黑名單啲人都有少少娛樂性

ben幾型其實

睇埋今集佢嘅反應真係覺得佢唔係

原來Manson都玩嘔音

佢地拍40>30強嗰陣未知觀眾咁唔鐘意B

比甲太悶

因為佢真係唔係

排牙幾靚

我ben世一

第一眼以為係牙king

我 one man ben!!!!

Alina同dancer live係咁劇透

佢係牙king啊

我mi世一

透咗d咩

講咗啲咩

細波等收錢算

Stanley應該黃黃地，亂佔條女唔會藍掛

以為你哋講梗排舞師zero
佢跳舞好sexy好正

幫B組清下垃圾

唔係mirror全黃咩

真係想粉紅頭留低
睇過咁多個表演佢係有才華架喎
每次都有驚喜比到觀眾
可惜造型唔夠討好
同埋應該太有自己性格
祝福你啊 粉紅candy

只係Busking quality

Stanley ig應該咁多個人最多野睇

才華係指D咩

估到觀眾反應咁激啫，但唔代表冇事先諗過點樣制造高潮同話題，一team一面倒輸晒然後又追返晒，好劇本feel

牙醫好波
我愛金堅

A組女團表演夾岩曬點用鏡頭角度走位

a組judas都了解
始終淨返人唔多
b組唔明點解唔係班長

TRAVIS 個 HOME STUDIO 好似好正咁

個top shot

型到 秒殺真真

之後有解釋話只係行動名
Judas係其中一隻豬

咁屌啦
B組五輪輸晒

做咩比人吹奏有錢
其實同人地D書房差唔多姐
但佢地D反應幾搞笑

B組五輪輸晒即使有造馬都好似無人會屌

因為佢係造星金城武

Dancer算唔算開始反cup

牙醫真係好正
但係佢唔好扮直啦

唔係幾信聽日契豆契毛會輸

佢啲抖音係偏藝術風

還返上一輪咋嘛
本身佢地要輸

都係果句
輸晒都只係11:9
最開心一定係kp

嗱，利申一下先
我係藍絲嚟嘅
我就好鍾意睇女性好proud of自己身體嘅嗰種性感
你feel到佢唔係為咗電仔而係純粹表達對自己嘅自信
如果係發姣嗰種，同性一眼就睇得出
不過正因為係同性，更加唔應該屌係雞
同埋香港啲電視節目太保守啦
隔離台就下位扮下床戲就叫性感
屌，又不是80年代
嗰陣啲尺度仲大啦
所以既然要行sexy
點解唔去盡啲
會有少少扼腕囉

係囉擺明gay

契仔s vs 造星小強豬突屎
到底邊個道氣勁啲

不如咁理解啦

嗰組輸咗N round = foul死亡名單頭N個

靚仔hehe出櫃大把market,唔洗驚

先後次序姐都唔會係廿強料啦

兩條女着泳衣行山都冇事，反而依個怕尺度
完全唔make sense
Pre-round南哥都係行性感

三回合都係左、慧慧、Karen都悶啦

佢頭先扮直嗰度笑到我仆街

連牙Phil都笑佢

輸又唔係foul 佢
0傷

上屆B4 咪唔悶囉
根本係難聽問題

固定嬲好銷魂

花姐表示我鍾意做到勁嗰隊輸又得 另一隊連追5:0又得 想點造就點造法

咁round round評判都唔同

清瘀血姐 B組太多應該要走既人仲留咗係度

其實係佢地5個悶

我覺得佢好要靠同組嘅人去push佢
但佢自己又好多嘢要顧忌，又想要搵錢，又想要出show
根本唔夠同組人咁投入
然而性格又難夾，單飛又會hea咗
不如算啦

二汶話真係無造馬

仲要幾條友唔啱都放埋一齊擺名有心做9佢哋
上次kiki 唔啱都即抽佢走啦

唔通話真係有造馬咩

佢根本冇得做
又唱功麻麻又唔夠charm

亦都有可能二汶唔知
花姐背後造左馬佢都唔知啦

睇嚟董驃會陪大家去到20強了

太普通，得waiwai叫有啲character，成日以為自己好唱得個馬拉karen其實一啲都唔好聽

咁dancer都真係有實力
失言又得嗰一次
反cup到好正常

如果嗰條毛都有咁上下實力
佢都可以剝觀眾棚牙架 不過佢無咋嘛

有冇可能呀

啱啱睇返ERROR自救TV
原來最尾嗰集教193彈琴唱歌個位就係Travis
Travis原來有玩造星1但好早就俾人foul左
193可以晉級仲做埋星 但要搵返Travis學唱歌同彈琴

利申冇睇造星1

睇二汶好似想董驃輸咁

佢唔算「黃黃地」啦
金唔金唔敢講，但全隊出得最多聲係佢

Viu都知a唔可以再輸
啲鏡頭都拍靚啲

而家睇好dancer入三甲

Zeno係Bobby架

黃真真話人哋個表演鬆散 笑死人
明明自己啲戲 最散最爛最垃圾

咁又係

擺明就是「豬突屎」
不過似係簽咗約唔可以劇透+如果一早劇透左個節目唔好睇最後都會影響自己
所以唔小心講多咗就死兜話「豬」唔止係「豬突屎」

Dancer Ben ☁️

A組D衫真係好肉酸
但係每個出場都好搶眼
幾正

話似雞， 夜場個啲人都係

邊到揾呢啲有唱功 又跳得 真係有氣場Ge雞？ 我都想叫

我都覺有機

呢到不嬲對人唔對事 唔洗咁認真

Dancer其實唱都係一般
不過相比其他參賽者就above average嘅
同埋真係壓台

B組輸真係好正常
炒冷飯
仲要大雜燴medley

頭先段solo真係殺哂

B組係有幾粒老鼠屎
Timo Odi 粉紅頭 KiKi個幾個
其他B組嘅人其實冇問題
但如果造馬去到五比零要踢10個
冇人屌先奇
除非KP組真係好差 但點都有一組半組睇得上眼掛

頭先solo Mischa仲壓台 未見過佢有呢種power

所以二汶講十強係冇預佢

牙醫評得全面

同香港真係少見呢種 style 表演

2汶 Alan係度想當年 笑死

佢係做到個表演嗰種味道同台風出來
即係一開口就可以引人注目
即刻融為左一體咁
唔知有無人同我有一樣既感覺 唔識形容

唱佢真係有料，外表都屌打隔離個隻馬拉阿姐

應該係太唔聽話

好屈 快歌慢歌 高音低音都得

佢跳唱好穩定

上round啲評判好慘

193 同error就唔係玩唱歌啦
星味既野係天生無得勉強
大把busker唱得好都做唔到星

作為導師你自己如果有份造馬再要面對班學員
你真係得咩
所以就算真係有造馬都唔會係俾導師知啦
除非你份人本身好賤真係教畜

而家a組死亡名單第5個人係咪安全啦

for example judas

2汶好似話會sell下Travis作品比其他音樂人 真係好warm

咁又係 佢太多顧忌
點同其他全心全意追夢既鬥...
係覺得有少少可惜

上round佢唱opera比人讚先醒覺 本身一直比人埋沒左

成組B4 咁難聽都無問題

係 但當事人未必知自己排第5

我真係唔信點可能5比0

193擺明玩騎呢做搞笑藝人方向 而193本身行出嚟已經有種搞笑藝人屬性嘅星味
真係講唱歌佢就真係天籟之音
跳舞就更加會斷手添

但年紀太大，同dancer爭左十年，而且台型真係dancer優勝

其實老老實實呀⋯⋯
咁多個人裡面佢同judas都算進步得少
咁啱兩個人都係同一間公司
聽過間公司嘅人講
粉紅頭busking同平時表演都係唱pre round嗰首夢伴
唱嚟唱去都係同一首都算
點知佢試過有次表演都係會錯，重新開始咗兩次
又走音又彈錯
所以究竟佢係咪真係全心全意追夢呢
不如認認真真練好啲先啦

佢唱歌好左好多
其實error唱歌一直有進步
好欣賞佢地一直不斷增值自己
上1,2代 出名唔唱得既歌手起碼6,7年先有明顯進步

睇完佢十年前d片 再望到佢今日 你會諗呢個人到底經歷左d咩

Error全隊都好多嗲
特別33豬

佢地四個每人企係到9up 一個鍾都應該無冷場
呢d都係星味黎架

Twins都仲係咁差

佢見到個個都讚即刻兜

我們很帥唱得幾好 老實

佢地咁唔夾，其實KP唔應該放返埋佢地一組

甚至冇進步過,好似twins咁

btw, 193同travis好似fd底

9 up但唔鳩
佢地講野 有文有路
唔會聽到你199999

Polly其實真係幾上鏡 Viu可以搵佢拍下綜藝

佢哋今晚d post都tag哂保豬大行動啦
我哋知先覺得係劇透姐

求十強劇透

契毛係咪真係同丁悅一齊左？

JD 完美劇透喎
雖然係走法律罅

Cls

其實佢地岩岩出果陣造星彩蛋都mama 都要慢慢儲經驗

巨魔的凝視

佢離開咗舊團之後都一直冇停低落嚟增值自己，去完台灣選秀之後返到嚟又不停做啲唱歌跳舞cover，好欣賞佢

所以先覺得可惜...

poki無，真係純鳩

發現mischa好中意露 大脾
入圍戰又係咁

屌，撳得多加密會冇咗啲字

但講樣dancer 又真係蝕底左小小

judas 班長 cy odi 丁悅 timo karen 夏子涓 kiki 楊ling

快吞轟
食辣 食魚眼
怕鬼怕高

雯雯你迷戀我

對波搭救

屌 嚇到心離一離

其實報應呢張圖好怪 點cap出嚟
都唔似係story

見到班長笑左出黎

三甲 班長 odi judas

邊個冠軍

其實六樓後座ok!

但被偷走的那五年就變左被偷走的兩小時！ 我講我嗰兩小時

如果A組可以5場全勝咁留judas又無所謂

呢到好似有唔只一個十強

我估佢會out。有人話錄影20進10嗰日見到佢班大媽fans，或者佢只係探班呢，又或者出左局嗰啲全部返去撐隊友都唔奇，只要有佢出現嘅地方就有大媽跟住架啦

笨豬跳 死都唔跳落去 笑死

求婚條橋仲要係抄人

其實依家係唔錯 我係會聽佢哋D歌
但睇返星1 193嘅唱歌係唱得好想笑 但其實走哂音

仲以為係班長

一開始吹到大一大 上到去即淆

咁都幾die hard 其他入到嘅會唔會笑死

保錡好勁㗎乜都做到
除咗笨豬jump

點解個ig得九千幾人

靚仔攪騎呢真係有得攪

佢都係依一兩集先爆上黎

祝福sing sing travis buber

老實講，我唔認為上次係陳葦璇錯，
上次係B team自己跳舞唔夠人勁，
自己不安所以出口術侮辱人，話人係dancer，
雖然dancer呢個字本身唔係侮辱，
但响嗰個情景我覺得阿左係有貶低人嘅意思，
我聽到都會唔舒服，覺得係阿左無禮貌先。
btw，阿左個人生得醜樣又勁做作成日搶鏡，
唔知點解呢度咁多人話佢正，
一啲星味都無。

其實當年班導師睇得幾中 靚仔騎呢有得做

丁悅個樣都幾豬

我想睇佢出局班大媽走去拆廠

Show 籮 波 腳 show得太遲

反而Dee gor係咩都淆 笑死

如果真係5:0係好劇本feel
但都要睇B組係咪真係round round都抵輸
我覺得都唔係冇機會
連30強表演得最好既全女班都咁

exactly! 離場後同個frd屌晒鬼，㷫撚到！

全靠eric Kwok一路保佢

彭秀慧真係好憎Candy

阿Dee係乜都淆 但所有嘢都係保錡頂
保錡都係乜都驚 但全部都係頂硬上跟住做到
除咗笨豬Jump

第一次聽 覺得幾好聽

可能罷睇viu同去鬧爆二汶

手足走先
呢到好多佢打手
唱得勁難聽都有人讚

條list又同上次個所謂內部人士爆料唔同嘅

咁都要睇context同語氣架
阿左都唔係有心
陳葦璇唔開心係理解
但又爆哂粗又喊咪誇張左囉
阿左冇星味但佢30強唱得好好

我覺得 dancer都係 artist 一種

其實佢嬲係因為自己內心都睇唔起 dancer

好開心可以同dancer 跳舞 成句野好 complimented

a team本身啲人就勁啲，仲要清咗咁多瘀血
加上二汶轉咗方針，效果行先
照返今集呢個水準直落5-0都唔難

我睇b team睇到訓著

BenBen ig followers 追緊阿豆

上2輪 b有2 3次都應該輸啦

發現ben ben成日着同一對鞋

阿左30強時代指定嗰兩句好聽到傻 我覺得係呢三季分組最好聽既solo part

佢琴日好似去完mk 唔洗希望咁誇

佢地首時代巨輪應該係造星3暫時黎講最好既小組item

原來Candy 前水炮車黎
希望大家G持下

error都係出道左2年 不過各方面都進步好多
error遊1初期都有少少生硬到依家一出嚟就好有error 風格

A組D日常 幕後花絮好好睇
Ben同jojo

Loop咗至少10次

Busking 見到會支持下

我麻麻馬拉妹個part好銀耳 其餘都幾好

三季 是但cut part MC 都屌打

我覺得Travis 好聽過阿左.....

冇得咁完美架喇今季黎講真係最top既一個item

跳舞當然係藝術既一種，
我最鍾意睇人跳舞表演，
但佢响果個情景講果句，我第一反應係覺得佢話A team係“伴舞”唔係“明星”，個intention 係想belittle 人。
所以已經label左阿左係臭閪，完。

佢份人都幾姣
有仔就痴 round 1 B1就痴閪毛

珍

真 雖然睇節目唔討好
但係估唔到咁有風骨

有錢請打手不如去整容先，
贏左都唔會紅，況且都唔會贏

唱歌好好多人唱歌好
但明星係睇得唱得又跳得
璇vs左 邊個係星 今場大家都睇得好清楚

其實我都覺

有爆晒粗？

wish果part訓左?

其實齋論實力
佢場場都carry

根本就一個on9一個小器咗
其實唔使討論咁多

係呀我都覺得陳葦璇比阿左係更似一個星呀
但唔洗咁樣就屌鳩人臭閪又打手
陳葦璇係黑房講果D內容係佢自己睇唔起dancer呢一個職業先

佢只係一個煩膠

其實我都覺得啊左句野係有問題
崩口人忌崩口碗
根本唔關陳嘉茵睇唔睇得起dancer事
可能佢以前係asone度俾人覺得隱形 係dancer
有心理陰影都唔出奇
講者無心 聽者有意咪係咁

屌真係氣場問題
原版好正 show到女性dominate
家下呢個真係好情慾 向男人獻媚咁
女權會唔鐘意
黃真真唔係鐘意藍先投 係因為佢好憎紅

咁各花入各眼姐

三季真係吹大咗
唔使出動MC 都得

得罪講句 兩個都唔係
Dancer就算攞埋冠軍都唔會紅得起

痴線點解dancer事件可以講足兩星期
睡公主
十年後的我
兩次女團
全部水準發揮 勁穩定 仲carry到隊友
希望佢可以反cup 用實力證明自己

有講what the fuck之類

係囉, 咁激動做乜

佢個樣同出身會令人誤會佢唱歌渣，
但次次都有驚喜，同埋都睇得出佢有用心，
我欣賞佢，希望香港多啲唱跳女歌手。

下屌 仲以為係永續 豬突仲有得留底 唉

實力超班啦 同埋短頭髮黎講都唔錯

嗯
其實佢把聲可以玩rock,punk,metal
夾band、佢有band

what 7 you say先岩

成日都喺朗豪坊出面
密到比賽已經知佢係邊個

好唔好聽咁主觀都話打手
今集左係唱得難聽 dancer都唔見得係好 mischa仲好

睡公主Ear Mon事故嗰下即刻執生除ear mon繼續唱其實已經好厲害
連花姐都騰哂雞

驚喜其實就無
只可以講係平穩
咁多場表演其實佢唔突出

係永續

我同意佢有實力
但同時佢有一種鋒芒太露好aggressive嘅氣質
唔係人人中意

叫霞姨比多個橙佢啦

求解答 (skip住睇)
點解candy同judas咁多人dislike ??

樓上已經有個講三季最好啦

係gay
佢平時ig間中都有放閃

pre round我到而家我都覺得佢似康華

呢兩round都冇人屌kira啦
上一round已經讚緊
又無啦啦拎返50>40強d野出黎講

你睇返第一輪分組佢哋兩個嗰組就知

Viutv好撚賤

知連登仔憎Judas
但又要吊癮
又唔俾佢出局

重點要屌到阿左反皮
笑撚到我

明明受害者但比人狙擊cls
話佢個on9反而比人捧
咩世界?

受害者

之前吹到christine仙女唔應該foul嗰班咸濕佬唔通又打手根本個人喜好
我覺得3季最好係rapper牙cow

怨婦兄連ig都del 埋

KP out田中但留返Candy
已經好俾面
俾Candy風騷左一輪

邊個係牙cow

星1光速rapper

觀眾緣問題

kyle點解會變牙cow
同埋你當鄧喬死架

每日odiu老母問候區
每日跟進豬das無撚用死tb收皮消息

做多咗了
只係一件言者無心聽者有意嘅事
冇話邊個加害同受害

Odiu繼續入廁所唱歌唔好出返嚟啦好嘛

璇係有台型嘅

如果佢地4個後生多5,6年 真係好ok
唱得 跳得 壓到場

我有睇A組live同ig
反而覺得佢有種反差萌
啲組員成日去佢屋企食飯同睇節目
屋企仲養咗一貓一狗
唔知點解上到台就上哂身咁
So far 見佢同組員相處好好 唔覺佢性格有問題

知自己理虧果陣就係誤會
咁點解Dance仲响狙擊list呀？

認真咩

感覺係比男人玩撚過先拍得出上面啲怨婦同埋懶深情系列電影

早foul早著 odiu無乜鏡頭就算啦，件豬das老是常出現

閂冷氣唷(手指心心)

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (116) 鳩mo問候區Call out battle

講起又真係唔覺A組有人鬧過交
係咪第一輪Terrence 之後都無?

是但啦一個foul左一個撈左咁多年就算最後冠軍/三甲都唔會紅

而家永續咪即係集集要見到豬突屎企出嚟

上一輪A1有衝突
但可能係好小事同無時間剪出黎啦

嘩 你真係睇開屎

其實個個本身都有公司，贏左可能都係曇花一現

其實得頭三部得

集集都係到迫害觀眾

哦，原來嬲豬呢樣
咁投票囉，我就好公道嘅

除唔除名Dancer
佢表現唔錯，放過佢啦
繼續放佢喺list低位觀察下先

冇judas？嬲了

咁要講紅，造星1啲人都唔紅啦，唔睇viutv根本都唔識mirror error 啲人，香港根本都無明星，講尼都嘥氣

最多同viu合作下
Judas可以做下旁白既

豬das不了

冇錯 就係一個怨婦
佢同怨兄怨弟一定好岩key

女人那話兒我唔識欣賞

mirror error勁多fan屎